蘋果：接獲黑警內部通訊紀錄 紀錄表示元朗警署731當日不會處理999報案既案件

《蘋果》近日接獲聲稱屬警方內部「案件管理及調查系統（CMIS）」的案件通訊紀錄，提到元朗警區行動室（DOR YLDIST）曾作通知，稱元朗區指揮官（DC YLDIST）已指示所有人員（ALL MAN POWER）在元朗警署戒備。該紀錄更表示，警方（POLICE）不會處理任何999報案的案件。所述情況與片段中大批警員「死守」元朗警署脗合。

推

白警小心

開始黎料

推撚爆佢

721, 唔係731

其實係咪恐怖組織嚟架？種種證據顯示黑警一早知721有恐襲發生，會唔會係策劃之一

你點聽的

721先岩🤦‍♂️

高危

真係有白警

爆爆爆

點解無議員出黎私人檢控 漏奶強 公職人員行為失當

擠牙膏

隔一年先講

都係黑, 你估d料唔洗比錢買?

牙膏王

呢個堅核彈

Push

支持蘋果擠牙膏

推撚爆

push

呢個一定要推爆佢

鄉黑死先 定 狗死先呢

推爆

屌你咩

警黑勾結

Dom-dom-dom-dom, Dom-dom, Dom-dom

時任元朗區指揮官係咪鄧炳強？

課金

一早講左有份

我有個舊師弟白衫黑警有份同元朗社團開會

唔係
不過佢係副署長 (行動)

警黑勾結
鐵證如山

緊係鄉黑，狗啲炮多咁多

721嗰陣佢副處長啦

蘋果：點解指揮官下命令唔好理999call?
狗：絕無此事！對抹黑深表遺憾！
蘋果：但我哋有埋證據喎！(show狗隻內部通訊攴記錄）
狗：....... 因為要守衞警署！

蘋果好撚識玩
等你講咗大話先再踢爆你

叫admin改標題啦

可怕

唧牙膏
唧牙膏
唧牙膏

有料

推撚爆佢老母個臭閪

其實有冇得打官師架? 定係拎去報警開FILE同佢地鬥過

有另外巴打開左 , 有人知 幫手Share 就夠了

根據《蘋果》近日取得的警方內部通訊紀錄，元朗區指揮官曾指示所有人員在元朗警署戒備，不會處理任何999報案的案件，情況與警員「死守」警署脗合。

警方初時否認曾作相關指示，又稱匿名指控屬惡意捏造；惟記者原句引述警方紀錄後，警方始承認當晚元朗警署及天水圍警署被包圍後，曾指示其他巡邏人員立刻返回警署候命。

Post 埋黑警否認既證據出來啦

一段段發出嚟啦

頂

蘋果

真白警？

你係咪訓咗一年

721

feel 到唧牙膏玩法

點解一年先爆料

有啲咁既事

咁機密都有？

721原來是官方行動嚟

行動代號：39分鐘

收集資料同時等對方以為無人再深究呱
你覺唔覺得721涼左一陣間無乜再提

唔係呀嘛

係咪on9
dirty job出black&white

竟然係咁

又要課金

聽日又會俾黑驚拉去狗屋調查

難以置信

警狗仲有乜撚嘢藉口

蘋果擠牙膏

行動細節，不便透露

一定依一世每一年都記得

要振美了永留大灣區都係留番俾d 元素散仔

撐警藍絲去晒邊

真核彈

屌你老母 寸謀恐襲

俾外國睇下香港警察幾勁先啦
一齊twitter

其實證明埋香港警察講大話同份報告係廢

叫蘋果依家攞去元朗站播

嘩咁正

Pk

已經知道，牠們唔出警既目的係想等全世界以為無左牠們唔得

急住要錢移民姐
咪出賣下啲condom同袍囉
白警喎 你話笑死唔笑死

即係點

黑警：好嬲好嬲 蘋果又作新聞

點解隔左咁耐先爆料 制裁近了

一係搵人再開

Lm

個白警辭職未？

淨係 721 呢件事已經足以制裁所有警隊加保安局

黑太陽731

屌你無骨氣 藍絲已經幫你講埋 打得好 打柒暴徒就啱
保家衛國咁正義 點解唔大大聲同人講

屌

等黑警謊言澄清再爆出黎

未必係錢
好大機會係換移民許可既投名狀
蘋果間唔中會收到美國比既料

篤佢灰啦屌，或者叫佢篤灰啦屌
Fast！！！

屌你咩，唔畀打錯字？？？
連登仔惡過共慘黨

up

黎料

港台
傳真社
到蘋果接力

所以話新聞自由幾咁重要

喂毅進仔黑警教你個英文字
TOOTHPASTE

PUSH

幫推

有官方嘢
夠哂證據用Magnitsky Act 制裁黑警

捉鬼啦

推
串謀恐佈襲擊

樓主去站務台開post叫admin改一改標題

呢個必須推

一年後先爆出黎

721警黑合作

跟本就係.

篤灰保美藉

快啲將香港警察定性做恐怖分子

Tui

蕷果次次都係呢招，但狗處次次都中招

更大可能係中共自己放料出嚟
推幾個黑警哽左佢, 順手幫黑警洗白
你班連登仔就已經被帶晒風向, 以為有白警爆料
好心你地唔好咁天真, 真係有料, 上年已經爆左

況且成個中共同港共都有責任, 呢D 大家算數?

白警好人一生平安

制裁黑狗未

林卓廷喺立會要求警方交出721當晚警力分佈，到而家都唔敢俾

呢個 李漢民 元朗國大元帥

白警

721必推

蘋果表示時機成熟，會進一步披露黑警證據

pish

Asia's finest

屌

721 呀乜9 731

蘋果牙膏式報道

白警要plan移民
篤灰了

打錯字姐

今次警察一定會跟進

捉鬼
其他繼續咋唔知

推左先

係時候啦

Help推

想幫黑警洗白

永遠呢d post 主題都有錯字
次次都係咁

邊個9 月想要票嘅，識做啦！咪空講口號呀！

《蘋果》上周就有關指令內容向警方查詢。警方上周五回應指，當晚絕無要求元朗警區人員怠慢處理任何市民的報案，又指該匿名指控純屬惡意捏造，用以抹黑警隊，煽動仇恨，對此深表遺憾。

《蘋果》隨後原句引述該CMIS紀錄，再向警方查詢。警方周一終承認，元朗警署及天水圍警署於7.21當晚，門外有多人「叫囂」及「包圍警署」。元朗警區臨時指揮中心接報後，指示其他巡邏人員，在完成手頭上的工作後，立刻返回警署候命，預備展開警署防衞。

pin thissssssssssssssssss

死黑警

因為出面有大量人圍住警署 所以警方因安全問題先落閘唔出去 如果市民打999 警方會係其他地區調動警力 所以無唔派人/任市民比人打講法

☺☺☺

黑撚到出汁

你知我知單眼佬都知，問題真係要有實質證據先可以煮撚死佢地

懵建華推

推民族自強 香港獨立

Tweet 出國際

有無可能將事件國際性咁定義為恐襲？

再將鄉黑及相關人仕(x虎)定性為恐怖分子？

凍結左支金就無錢買冰請狗

愈揭愈撚多

準備好保一個元朗，放棄一個國家未

核爆未

我諗呢啲紀錄唔係restricted就係confidential
今次入面實捉鬼捉得好刺激

制裁近了，開始有人跳船

留名睇蘋果擠牙膏

瘋狂正評

p牌推唔到

推
隔左成年你拉得幾個？
屌你老母呀

仲有咩好講 死黑警

已經夠o嘴啦ching

Dllm 推撚爆佢

全香港得蘋果真正做到野...

光復香港 時代革命

721 831 101

唔可以沉

7 2 1 唔見人！
Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

WOW

意料中事，2014年果時，咪又係咁。

蘋果牌牙膏

推爆佢，tweet出去

睇下d狗點拆。。。

- 冇相關資料係手，唔回應
- 當時意思唔係咁
- 由於港島區有嚴重事故，故此預留人手

請補充。。。

老豆搵仔出左好耐啦

真係愈來愈接近真相，班狗重想點兜

Pish

721 根本就係香港警察策劃，目的就係想香港人覺得警察係重要既，無左佢地唔得

唔通真係有勾結？真係仆街啦！

Pushhhhhh

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
2019721警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥

何桂藍自己比人打乜都冇做過

CLS

...有cutecute腦魔，判定唔到你係真心定假膠tim

警犬腦入水係人都知

一定要保呢個警察, 不論白黑, 有第一個就有第二個, 佢一死, 永遠無第二個肯出黎

我要真相!

PK鄧本身就係鄉黑，之前亦有做過元朗區阿頭，果幾年元朗｢搞得幾五光十色｣大家都知。

死黑警清算黎啦

有冇人知葉虎係咩人啊？

黑警死全家

721 831 1001

係咪架車收埋把日本刀嘅漢奸

柒就柒咗啲
不過照幫你推啦

開始入面都頂唔順某啲高層智障管理

可想言之根本一個白警都冇

見到當晚慘況

身為人都會想去救人

其實都無必要再研究。事實擺係眼前

牙膏日報

[營救理大及多項案件共至少68名手足]
7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

[最強黃道］鏗鏘集包辦Youtube熱門片冠亞軍 大家訂閱咗未？爭8千破百萬

要唔要屌埋在場受害者乜都冇做？

今日咁多爆料

想知真相，推

希望多d 料爆出黎

Push 721

tuu

7月有31號?

其實1年後放出黎有著數
要睇返邊個CHECK RECORD都要CHECK返一年前

警甴

點解無人推

我幫埋班狗答你:
當時情況混亂 需要時間部署 不會輕易出動
亦有市民多次打999 令警方難以判斷實際情況

PPRB班友真係完全唔識咩叫risk management

全部同我入返去

下？好撚明顯啦 做乜好似第一日知警黑一家親咁

屌 推到班仆街死為止

撚狗

Tweet 出國際
黑狗策動恐怖襲擊

成日話721唔見人，我啱啱係元朗見幾百個防暴警察噃，班友含血噴狗成年，一定要平反！

有組織的恐怖襲擊, 好明顯啦

核咩彈

其實根本你知 我知 單眼佬都知

班狗根本wfc 制裁又唔會搞到佢 現實生活又冇哂朋友 得返班狗圍爐打j

為咗份糧繼續呃自己

林鄭都未出事 點會搞d散仔住

班狗大部分都係抱住「我毅進仔冇野好輸」 既心態

其實已經可以當做支援恐怖襲擊嘅證據應該要推出國際定性港共狗做恐怖組織

[721] 722應該要掉西瓜落海

留名待爆料

基本上成個反送中已經係佢incharge
聰聰等退休都係初頭出黎做下樣

每次擠一啲

慢慢同你班黑警玩

黑警得兩條路行
一係繼續澄清冇啲咁嘅事，蘋果牌牙膏就會出動
一係就搵人出黎祭旗，但基本上冇咩可能，因為呢班人做野冇後果，理閪你啲所謂紀錄，屈返你轉頭偽造都得

pushhhhhhhhhh

正解
佢地而家係無信心危機可言
因為無人對佢地有信心

TUI

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

放料唔一定係白警

可能為咗保命先放料

不能只有我看見

Push!!

越爆越多

推 死黑警

成班慣犯黎

約定煲底相見

制裁左未
成年喇喎
唔通美帝上網慢?

不枉我課金俾蘋果

完全不知所謂

直情有份打

推啦屌

蘋果要推埋俾國際線

太多人打999
懷疑係玩電話

apple

擠到佢哋驚⋯
覺唔覺好耐冇見燉炳強

Pushhhhh

班散仔根本就唔聽鄧小強支笛，之前區議會會議小強都戴委任證但散仔寧願走都唔肯戴，仲有小強要求散仔唔好再痴到件龜背賣廣告一樣但都係無散仔聽，即係散仔嘅管轄權不在於小強

得千三正皮連登仔咩事呀？

屌，冇人推，隔左12個鐘先睇到個po

上年已經知道

廢到咁

State-sponsored terrorism

黑警死全家
無補充

恐怖組織

我諗直頭衝入五眼領事館，拎政治庇護。出賣自己人，如果成家一齊走，唔知慳返幾多

無恥

pushhh

恐怖活動組織 - HKPF

可上名單

社會寄生蟲

直去外國la 仲領事館

[藍屍廢老mode: ]你咁撚多人衝去狗屋報案, 係人都會龜縮啦, 挑你以為差人係超人咩.........[/藍屍廢老mode ]

惟記者原句引述警方紀錄後，警方始承認當晚元朗警署及天水圍警署被包圍後，曾指示其他巡邏人員立刻返回警署候命。

邊撚個會信，有槍有炮會驚市民包圍
係咁嘅話唔好做差佬啦，咁撚廢
好心唔好再兜，根本唔人會信

屌那星戈晚全世界係上環打仗
撚有人圍元朗警署啊？

狗隻好頭痕

今日即刻有個差佬跳樓

呢個陷家橙 李漢民
死咗未

睇蘋果最正就係睇佢哋擠牙膏

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

最撚重要嗰樣嘢先嚟錯，721唔見人講撚咗成年啦